[小小說]地鐵鬼門關

我近來寫了一篇7700字的小說和一篇1200字的小小說準備去參加比賽，由於比賽規則我不能將我的小說公開(直至比賽有結果為止)，所以我會公開住去年我參加中大進修學院小說寫作課程時所寫的小小說給大家看看，今日登的是當日同學們比較喜歡的一篇︰